有冇人覺得中小學時期嘅PE堂極度反智，完全幫唔到青少年嘅身體成長？

乜撚野體適能、push-ups、sit-ups、老虎跳、引體上升全部係為做而做，姿勢啱唔啱唔會有人理，部份學生體能有問題唔會有人理。

到度高磅重、測BMI果時就算發現你過輕/癡肥都係who fucking cares

香港青少年成個發育時期就咁浪費咗

跑9 唔足14定15個圈又要再跑過

但連呢d都唔做
我驚d細路真係追巴士都無力
小學PE做呢d係最低限度運動
起碼都要郁下
都算有用既

點解我覺得中小學上 pe 堂對我身體成長有莫大幫助而樓主又覺得冇？樓主你真係要好好反醒下。

如果連pe堂都冇埋
真係好懷疑香港到底有幾多學生會運動

是但啦中小學 pe 堂都係俾個機會同frd 吹下水啫 hea 住做咪算囉 咁認真做乜

跑9真係癡撚線，中學有個港隊越野20個，有個肥仔得7個。

以前有個同學跑成24/25個

身邊好多friend真係自從中學畢業就冇做過運動，所以PE堂係強迫毒撚做最低限度嘅運動

不過姿勢唔啱係真，push up啱多年嚟學校都教錯

樓主on9

完